美海關檢獲50萬個中國冒牌N95口罩 不合CDC安全標準「危害公眾健康」

美國海關和邊境保護局人員（CBP）近日查獲50萬個來自中國的冒牌N95口罩，經測試證實不合安全規格。

全文:

Push